除咗用ATM同擔遮之外 女人仲有做乜要考牌？

頭先排個女人後面等咗15分鐘

揸車要每年考一次

點解你會覺得佢地有資格用

半年一次就真

去廁所

駁唔到

行路!10個有10個都唔識行
急停，企係路中心等

巴打你排開女廁?

屌 行路真係要入紙向政府申請

巴打一定係成日入女廁偷拍

打J

生存

拍拖

不能同意更多

屌你有一d行行下華麗轉身，仲有班行行下手指篤篤唔知做乜撚

女人真係一樣好奇妙嘅動物

女人+渣打ATM=無敵

搭港鐵入閘磨袋磨勁耐都唔肯拎張八達通出黎

入閘拍卡
上車入錢

行路
試過前面個女人，行行下180度調頭，差啲撞到我，但佢會睥住我，好似係我錯咁

一定係擔遮

試過搭電梯上一層前面有個女人倒轉行行返落黎

入閘機呀
有次有個女人想用8達通入閘
入唔到
佢企係入閘機前面慢慢搵佢個袋個銀包果張8達通卡
我屌你老母

排隊唔準備定錢，收錢嗰陣先慢慢摷啲散銀出黎

行路

惠康俾錢嗰陣
啲婆仔仲要摷啲一毫二毫出黎，之後個收銀又要慢慢數

Agger

係 佢地完全唔覺得自己有錯

阻撚住個地球轉

做人

睇戲

買野永遠行到櫃檯先搵銀包

行行下急停果d真係抵俾人撞

所為何事啊？

下次大大力推佢落地

姓鄭 ???

你不如問女人有咩唔洗考牌啦
我答先，冇

要用腦既野！！！！

我再答 都係無

其實用廁所都係
唔知點解佢地永遠都係有入無出

見過有條女買學生餐 咁要出示埋學生證
佢想用八達通俾錢但原來負咗錢
先再慢慢係袋拎散紙
俾完錢先再慢慢拎學生證

呢啲真係要拉去打把 食飯時間已經唔多 仲要嘥係佢地身上

嗰道應該去咗你5分鐘

諗起嗰句

拎定八達通
嫁個好老公

行路擺手嘅幅度大到好似步操咁，好驚俾佢哋一嘢打落條鳩度。到時都唔知俾佢話我猥瑣佢定我要告返佢非禮我

女人+寶馬，無敵組合